一人一段你最鍾意的歌詞

This is ten percent luck, twenty percent skill
Fifteen percent concentrated power of will
Five percent pleasure, fifty percent pain
And a hundred percent reason to remember the name

哭泣聲絕無意義

You’re gonna live forever in me

殘忍的單戀非你專利

想過搶新娘 我差點講真

現時大了 那種心跳難重演

月經

他不會扭轉恒大的心意

誰願夜探訪留在我身旁

聽說過 做十年好友 不會有分手

夢的美好 仍然心醉

我都係呢首
只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

Tell me why ain't nothing but a heartache

我娶張子玲
你嫁張子銘
曾在某天我盼望過
年輕想得太多

若你喜歡怪人 其實我很美

我想見的笑念 只有懷念
不懂 怎去再聊天

少理老豆正仆街

良夜美景沒原因出了軌
來讓我知一切皆可放低

Am I awake at all?
Do i wake up, just to fall?
Am I still here when I'm gone?
Am I awake at all?

Elise Trouw-Awake

浮塵滴進覺悟寺
霧裡看花沒有發生任何事

慢慢地邁向聽朝
靜靜地懷念昨日
再決定今天只要相信愛
叫皺紋散開 喚青春歸來
因此我喜歡花一天感覺一切是愛

就連正面的價值 聽起來也很無情

無需要快樂 反正你一早枯死

殘酷或許是對象面形容貌 也似你少許